中美貿易會談 中國代表在美步出酒店 受衝擊 抗議驅趕低端人口

#有片 #中美貿易會談
中國代表團一步出酒店，即刻受到當地華人 熱烈「招呼」，戰狼冇出現，反而係美國保安人員保護中國代表團...

抗議行動係關於中國早前驅趕 #低端人口 嘅暴行。
／The protesters, who said they were from Shanghai, distributed documents accusing the government of forcing Chinese residents to relocate. A woman was knocked down in the scuffle, but no one appeared to be injured.／

佢哋做咗美國嘅低端人口 報應啊 天地有正氣
因果循環 屢試不爽